# Zadanie_1c_Ned2



## Напишите программу которая решит за Вас, хотите ли вы играть в бадминтон :) Известно, что вы предпочитаете играть только по воскресеньям, при этом должна быть хорошая погода ☀️ (температура (жарко/тепло/холодно), осадки (ясно, облачно, дождь, снег, град), ветер (есть/нет), влажность (высокая/низкая)). На выходе, программа должна напечатать Да/Нет.
